自然界的末日鐘好似會冇咁快到12點

時分針好似被上天撥早左，你睇而家冇咁熱就知，人無道，但天有道